妖！陣間7點半中環愛丁堡啊！

行動po呢妖

咩都無嘅

垃圾P牌又無得推

7點半啊！要人啊！四日抗爭正式開幕啦！！

放心成班同事出緊黎

push

推

推!

最好用宗教集會名義， 上次8.31灣仔修頓集會遊行都好成功， 好多和你飛參與，和理非最緊要搵個合法理由

推推

愛丁堡要人

食埋個大快活過去

[sir this way! ] 香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃

下個站到